[
{"slug": "aarberg-be-altstadt-im-aufschwung", "title": "Aarberg BE: Altstadt im Aufschwung", "location": "Aarberg,\u00a0BE", "city": "Aarberg", "canton": "BE", "lat": "47.0442042", "lng": "7.2751867"},
{"slug": "im-alten-ortskern-wohnen", "title": "Im alten Ortskern wohnen", "location": "Porrentruy,\u00a0JU", "city": "Porrentruy", "canton": "JU", "lat": "47.4169996", "lng": "7.0750119"},
{"slug": "appenzell-ausserrhoden-wie-die-haus-analyse-zum-erfolgsmodell-wurde", "title": "Appenzell Ausserrhoden: Wie die \u00abHaus-Analyse\u00bb zum Erfolgsmodell wurde", "location": "B\u00fchler,\u00a0AR", "city": "B\u00fchler", "canton": "AR", "lat": "47.3733859", "lng": "9.4190227"},
{"slug": "attisholz-nord-zwischennutzung-als-wegbereiter-zum-urbanen-quartier", "title": "Attisholz-Nord: Zwischennutzung als Wegbereiter zum urbanen Quartier", "location": "Riedholz,\u00a0SO", "city": "Riedholz", "canton": "SO", "lat": "47.2274923", "lng": "7.5769876"},
{"slug": "auf-der-kronenmatt-entsteht-ein-neues-dorfzentrum", "title": "Auf der Kronenmatt entsteht ein neues Dorfzentrum ", "location": "Sattel,\u00a0SZ", "city": "Sattel", "canton": "SZ", "lat": "47.0812826", "lng": "8.6339168"},
{"slug": "aufenthaltsraeume-fuer-menschen-statt-parkplaetze-fuer-autos", "title": "Aufenthaltsr\u00e4ume f\u00fcr Menschen statt Parkpl\u00e4tze f\u00fcr Autos ", "location": "La Tour-de-Peilz,\u00a0VD", "city": "La Tour-de-Peilz", "canton": "VD", "lat": "46.4530032", "lng": "6.8577834"},
{"slug": "aus-einer-kreuzung-wird-ein-dorfplatz", "title": "Aus einer Kreuzung wird ein Dorfplatz", "location": "Riehen,\u00a0BS", "city": "Riehen", "canton": "BS", "lat": "47.582659", "lng": "7.652434"},
{"slug": "aus-dorf-wird-stadt-malters-entwickelt-das-areal-zentrum-bahnhof-weihermatte", "title": "Aus Dorf wird Stadt: Malters entwickelt das Areal Zentrum \u2013 Bahnhof \u2013 Weihermatte ", "location": "Malters ,\u00a0LU", "city": "Malters ", "canton": "LU", "lat": "47.0379921", "lng": "8.1795385"},
{"slug": "baden-merker-areal-zwischennutzung-zeigt-den-weg", "title": "Baden, Merker-Areal: Zwischennutzung zeigt den Weg", "location": "Baden,\u00a0AG", "city": "Baden", "canton": "AG", "lat": "47.4756875", "lng": "8.3040176"},
{"slug": "basel-ch-huningue-f-eine-wahrlich-grenzueberschreitende-planung", "title": "Basel (CH) \u2013 Huningue (F): Eine wahrlich grenz\u00fcberschreitende Planung", "location": "Basel,\u00a0BS", "city": "Basel", "canton": "BS", "lat": "47.5717135", "lng": "7.5836239"},
{"slug": "bassersdorf-zh-zentrumsplanung", "title": "Bassersdorf ZH: Zentrumsplanung", "location": "Bassersdorf,\u00a0ZH", "city": "Bassersdorf", "canton": "ZH", "lat": "47.4425026", "lng": "8.6301728"},
{"slug": "bern-bruennengut-parkanlage-und-schmelztiegel", "title": "Bern, Br\u00fcnnengut: Parkanlage und Schmelztiegel", "location": "Berne,\u00a0BE", "city": "Berne", "canton": "BE", "lat": "46.9469564", "lng": "7.3799317"},
{"slug": "bern-alte-feuerwehrkaserne-viktoria", "title": "Bern, Alte Feuerwehrkaserne Viktoria", "location": "Bern,\u00a0BE", "city": "Bern", "canton": "BE", "lat": "46.9545812", "lng": "7.4521503"},
{"slug": "biel-be-gygax-areal-landumlegung-mit-drei-gewinnerinnen", "title": "Biel BE, Gygax-Areal: Landumlegung mit drei Gewinnerinnen", "location": "Biel,\u00a0BE", "city": "Biel", "canton": "BE", "lat": "47.1432085", "lng": "7.2638181"},
{"slug": "biel-terrain-gurzelen-zwischenutzung-auf-stadionbrache", "title": "Biel, Terrain Gurzelen: Zwischenutzung auf Stadionbrache", "location": "Biel,\u00a0BE", "city": "Biel", "canton": "BE", "lat": "47.1451983", "lng": "7.2600585"},
{"slug": "dank-innenentwicklung-zum-qualitaetsvollen-quartierzentrum", "title": "Dank Innenentwicklung zum qualit\u00e4tsvollen Quartierzentrum", "location": "Hergiswil,\u00a0NW", "city": "Hergiswil", "canton": "NW", "lat": "46.9871306", "lng": "8.3123907"},
{"slug": "das-zentrum-staldenbach-verschafft-freienbach-ein-staedtisches-flair-am-bahnhof", "title": "Das Zentrum Staldenbach verschafft Freienbach ein st\u00e4dtisches Flair am Bahnhof", "location": "Freienbach,\u00a0SZ", "city": "Freienbach", "canton": "SZ", "lat": "47.2022112", "lng": "8.7774914"},
{"slug": "das-quartier-le-corbusier-fuehrt-die-schachbrettartige-stadtstruktur-weiter", "title": "Das Quartier \u00abLe Corbusier\u00bb f\u00fchrt die schachbrettartige Stadtstruktur weiter", "location": "La Chaux-de-Fonds,\u00a0NE", "city": "La Chaux-de-Fonds", "canton": "NE", "lat": "47.0979853", "lng": "6.8230704"},
{"slug": "das-mehrgenerationenhaus-im-dorf-ein-ausblick-auf-zukuenftiges-wohnen", "title": "Das Mehrgenerationenhaus \u00abIm Dorf\u00bb: ein Ausblick auf zuk\u00fcnftiges Wohnen", "location": "Schenkon ,\u00a0LU", "city": "Schenkon ", "canton": "LU", "lat": "47.173614", "lng": "8.137499"},
{"slug": "der-ersatzneubau-der-siedlung-gruenmatt-erweist-ihrem-namen-die-ehre", "title": "Der Ersatzneubau der Siedlung Gr\u00fcnmatt erweist ihrem Namen die Ehre", "location": "Z\u00fcrich,\u00a0ZH", "city": "Z\u00fcrich", "canton": "ZH", "lat": "47.3623063", "lng": "8.5021965"},
{"slug": "der-gemeinderat-und-die-bevoelkerung-erneuern-die-planungsinstrumente", "title": "Der Gemeinderat und die Bev\u00f6lkerung erneuern die Planungsinstrumente", "location": "Uznach,\u00a0SG", "city": "Uznach", "canton": "SG", "lat": "47.2249397", "lng": "8.9854025"},
{"slug": "der-foce-del-fiume-cassarate-schafft-zugang-zum-wasser", "title": "Der Foce del Fiume Cassarate schafft Zugang zum Wasser", "location": "Lugano,\u00a0TI", "city": "Lugano", "canton": "TI", "lat": "46.0038642", "lng": "8.9620704"},
{"slug": "der-erlenmattpark-vereint-stadt-frei-und-gruenraum-mit-naturschutz", "title": "Der Erlenmattpark vereint Stadt-, Frei- und Gr\u00fcnraum mit Naturschutz", "location": "Basel,\u00a0BS", "city": "Basel", "canton": "BS", "lat": "47.5709643", "lng": "7.6008197"},
{"slug": "der-aussenraum-fuehrt-das-quartier-feldbreite-zum-erfolg", "title": "Der Aussenraum f\u00fchrt das Quartier Feldbreite zum Erfolg", "location": "Emmen,\u00a0LU", "city": "Emmen", "canton": "LU", "lat": "47.076776", "lng": "8.2906691"},
{"slug": "der-quartierplan-allmend-ost-schafft-raum-fuer-generationenuebergreifendes-wohnen", "title": "Der Quartierplan Allmend Ost schafft Raum f\u00fcr generationen\u00fcbergreifendes Wohnen", "location": "Alpnach,\u00a0OW", "city": "Alpnach", "canton": "OW", "lat": "", "lng": ""},
{"slug": "die-obermuehle-wird-umgenutzt-und-ihr-silo-mit-leben-gefuellt", "title": "Die Oberm\u00fchle wird umgenutzt und ihr Silo mit Leben gef\u00fcllt", "location": "Baar,\u00a0ZG", "city": "Baar", "canton": "ZG", "lat": "47.1976783", "lng": "8.5324089"},
{"slug": "die-place-du-velodrome-mutiert-vom-park-zum-stadtplatz", "title": "Die Place du V\u00e9lodrome mutiert vom Park- zum Stadtplatz", "location": "Gen\u00e8ve,\u00a0GE", "city": "Gen\u00e8ve", "canton": "GE", "lat": "46.1998204", "lng": "6.130717"},
{"slug": "die-wohnueberbauung-citypark-als-resultat-einer-sorgfaeltigen-siedlungsverdichtung", "title": "Die Wohn\u00fcberbauung Citypark als Resultat einer sorgf\u00e4ltigen Siedlungsverdichtung", "location": "Sursee,\u00a0LU", "city": "Sursee", "canton": "LU", "lat": "47.1705295", "lng": "8.1095414"},
{"slug": "die-wohnsiedlung-turmmatt-wurde-saniert-und-erweitert-statt-rueckgebaut", "title": "Die Wohnsiedlung Turmmatt wurde saniert und erweitert statt r\u00fcckgebaut", "location": "Altdorf,\u00a0UR", "city": "Altdorf", "canton": "UR", "lat": "46.87627", "lng": "8.6505869"},
{"slug": "die-route-du-centre-wird-fuer-die-zukunft-umgestaltet", "title": "Die Route du Centre wird f\u00fcr die Zukunft umgestaltet", "location": "Corminboeuf,\u00a0FR", "city": "Corminboeuf", "canton": "FR", "lat": "46.806876", "lng": "7.100617"},
{"slug": "die-bevoelkerung-bestimmt-die-zukunft-der-papieri-mit", "title": "Die Bev\u00f6lkerung bestimmt die Zukunft der Papieri mit", "location": "Cham,\u00a0ZG", "city": "Cham", "canton": "ZG", "lat": "47.186443", "lng": "8.4583506"},
{"slug": "die-bauliche-verdichtung-stoeckacker-sued-schafft-raum-fuer-eine-oekologische-aufwertung", "title": "Die bauliche Verdichtung St\u00f6ckacker S\u00fcd schafft Raum f\u00fcr eine \u00f6kologische Aufwertung", "location": "Bern,\u00a0BE", "city": "Bern", "canton": "BE", "lat": "46.9430095", "lng": "7.4025361"},
{"slug": "die-langjaehrige-siedlungsentwicklung-traegt-fruechte", "title": "Die langj\u00e4hrige Siedlungsentwicklung tr\u00e4gt Fr\u00fcchte", "location": "Schlieren,\u00a0ZH", "city": "Schlieren", "canton": "ZH", "lat": "47.396112", "lng": "8.446991"},
{"slug": "die-warmbaechlibrache-belebt-das-quartier-holligen-bern", "title": "Die Warmb\u00e4chlibrache belebt das Quartier Holligen in Bern ", "location": "Bern,\u00a0BE", "city": "Bern", "canton": "BE", "lat": "46.9465675", "lng": "7.4161682"},
{"slug": "ein-langer-atem-fuer-eine-gezielte-impulsentwicklung-am-schlossbergplatz", "title": "Ein langer Atem f\u00fcr eine gezielte Impulsentwicklung am Schlossbergplatz ", "location": "Baden,\u00a0AG", "city": "Baden", "canton": "AG", "lat": "47.4732769", "lng": "8.3078908"},
{"slug": "ein-quartierwohnzimmer-fuer-giubiasco", "title": "Ein \u00abQuartierwohnzimmer\u00bb f\u00fcr Giubiasco", "location": "Giubiasco,\u00a0TI", "city": "Giubiasco", "canton": "TI", "lat": "46.1713035", "lng": "9.0115334"},
{"slug": "ein-staedtebauliches-und-architektonisches-leitbild-weist-den-weg", "title": "Ein st\u00e4dtebauliches und architektonisches Leitbild weist den Weg ", "location": "Cham,\u00a0ZG", "city": "Cham", "canton": "ZG", "lat": "47.1804379", "lng": "8.4584885"},
{"slug": "st-gallen-zwischennutzung-lattich-belebt-bahnhofsareal-0", "title": "St. Gallen, Zwischennutzung \u00abLattich\u00bb belebt Bahnhofsareal ", "location": "St. Gallen,\u00a0SG", "city": "St. Gallen", "canton": "SG", "lat": "47.4176137", "lng": "9.3633543"},
{"slug": "gebietsentwicklung-widmi-bauen-mit-der-gruenen-wiese", "title": "Gebietsentwicklung Widmi - Bauen mit der gr\u00fcnen Wiese", "location": "Lenzburg,\u00a0AG", "city": "Lenzburg", "canton": "AG", "lat": "47.3744605", "lng": "8.1863017"},
{"slug": "genf-und-vernier-la-concorde-innenentwicklung-einem-bestehenden-quartier", "title": "Genf und Vernier, La Concorde: Innenentwicklung in einem bestehenden Quartier", "location": "Vernier,\u00a0GE", "city": "Vernier", "canton": "GE", "lat": "46.2081284", "lng": "6.112053"},
{"slug": "genossenschaftssiedlung-guggach-8-dorfgefuehl-einer-laermgeschuetzten-siedlung", "title": "Genossenschaftssiedlung Guggach 8: Dorfgef\u00fchl in einer l\u00e4rmgesch\u00fctzten Siedlung", "location": "Z\u00fcrich,\u00a0ZH", "city": "Z\u00fcrich", "canton": "ZH", "lat": "47.3994786", "lng": "8.5322825"},
{"slug": "glarus-nord-der-moderne-neubau-auf-dem-wydenhof-areal-belebt-das-herz-von-naefels", "title": "Glarus Nord: Der moderne Neubau auf dem Wydenhof-Areal belebt das Herz von N\u00e4fels", "location": "N\u00e4fels,\u00a0GL", "city": "N\u00e4fels", "canton": "GL", "lat": "", "lng": ""},
{"slug": "harossen-ost-verdichtete-einfamilienhaeuser-im-laendlichen-raum", "title": "Harossen-Ost \u2013 verdichtete Einfamilienh\u00e4user im l\u00e4ndlichen Raum", "location": "Br\u00fctten,\u00a0ZH", "city": "Br\u00fctten", "canton": "ZH", "lat": "47.4747678", "lng": "8.67778"},
{"slug": "la-jetee-de-la-compagnie-lausanne-und-la-galicienne-prilly", "title": "La Jet\u00e9e de la Compagnie (Lausanne) und La Galicienne (Prilly)", "location": "Lausanne ,\u00a0VD", "city": "Lausanne ", "canton": "VD", "lat": "46.5098516", "lng": "6.6166428"},
{"slug": "kammgarn-west-spinnerei-macht-kunst", "title": "Kammgarn West: Spinnerei macht Kunst", "location": "Schaffhausen ,\u00a0SH", "city": "Schaffhausen ", "canton": "SH", "lat": "47.6945127", "lng": "8.6356526"},
{"slug": "langnau-am-albis-zh-eine-dichte-zentrumsbebauung-schafft-raum-fuer-einen-dorfplatz", "title": "Langnau am Albis ZH: Eine dichte Zentrumsbebauung schafft Raum f\u00fcr einen Dorfplatz", "location": "Langnau am Albis,\u00a0ZH", "city": "Langnau am Albis", "canton": "ZH", "lat": "", "lng": ""},
{"slug": "lausanne-vd-aus-dem-einstigen-busdepot-wird-ein-quartier-mit-zentrumsfunktion", "title": "Lausanne VD: Aus dem einstigen Busdepot wird ein Quartier mit Zentrumsfunktion", "location": "Lausane,\u00a0VD", "city": "Lausane", "canton": "VD", "lat": "", "lng": ""},
{"slug": "lichtensteig-sg-rathaus-fuer-kultur-0", "title": "Lichtensteig SG, Rathaus f\u00fcr Kultur", "location": "Lichtensteig,\u00a0SG", "city": "Lichtensteig", "canton": "SG", "lat": "47.3234995", "lng": "9.0870862"},
{"slug": "luzern-zwischennutzung-im-alten-hallenbad-biregg", "title": "Luzern, Zwischennutzung im alten Hallenbad Biregg", "location": "Luzern,\u00a0LU", "city": "Luzern", "canton": "LU", "lat": "47.0415223", "lng": "8.3065781"},
{"slug": "markthalle-glarus-vom-leeren-postgebaeude-zum-publikumsmagneten", "title": "Markthalle Glarus, vom leeren Postgeb\u00e4ude zum Publikumsmagneten", "location": "Glarus,\u00a0GL", "city": "Glarus", "canton": "GL", "lat": "47.0398795", "lng": "9.0687705"},
{"slug": "muenchwilen-ag-plant-seine-zukunft", "title": "M\u00fcnchwilen AG plant seine Zukunft ", "location": "M\u00fcnchwilen,\u00a0AG", "city": "M\u00fcnchwilen", "canton": "AG", "lat": "47.539433", "lng": "7.9606008"},
{"slug": "neue-angebote-im-alten-hof", "title": "Neue Angebote im alten Hof", "location": "Montfaucon,\u00a0JU", "city": "Montfaucon", "canton": "JU", "lat": "47.2821558", "lng": "7.0515887"},
{"slug": "neugestaltung-des-oeffentlichen-raums-das-stadtzentrum-wandelt-und-verdichtet-sich", "title": "Neugestaltung des \u00f6ffentlichen Raums: Das Stadtzentrum wandelt und verdichtet sich", "location": "Monthey,\u00a0VS", "city": "Monthey", "canton": "VS", "lat": "46.2541564", "lng": "6.9517058"},
{"slug": "neugestaltung-der-place-du-marche", "title": "Neugestaltung der Place du March\u00e9 ", "location": "Renens,\u00a0VD", "city": "Renens", "canton": "VD", "lat": "46.5377341", "lng": "6.58173"},
{"slug": "neugestaltung-des-zentrums-von-lens-ortsbildschutz-und-begegnungszone", "title": "Neugestaltung des Zentrums von Lens: Ortsbildschutz und Begegnungszone", "location": "Lens,\u00a0VS", "city": "Lens", "canton": "VS", "lat": "46.2816742", "lng": "7.4486411"},
{"slug": "opfikon-zh-wunderkammer-belebt-neubaustadt-0", "title": "Opfikon ZH: \u00abWunderkammer\u00bb belebt Neubaustadt", "location": "Glattpark-Opfikon,\u00a0ZH", "city": "Glattpark-Opfikon", "canton": "ZH", "lat": "47.4201037", "lng": "8.5577354"},
{"slug": "im-ortsteil-wabern-wurde-die-siedlung-nessleren-vertikal-verdichtet", "title": "Im Ortsteil Wabern wurde die Siedlung Nessleren vertikal verdichtet", "location": "K\u00f6niz,\u00a0BE", "city": "K\u00f6niz", "canton": "BE", "lat": "46.9209373", "lng": "7.4638139"},
{"slug": "prangins-vd-ein-platz-verbindet-mensch-und-geschichte", "title": "Prangins VD: Ein Platz verbindet Mensch und Geschichte", "location": "Prangins,\u00a0VD", "city": "Prangins", "canton": "VD", "lat": "46.394243", "lng": "6.2490444"},
{"slug": "rueti-zh-verdichtung-einem-isos-ortskern", "title": "R\u00fcti ZH: Verdichtung in einem ISOS-Ortskern ", "location": "R\u00fcti,\u00a0ZH", "city": "R\u00fcti", "canton": "ZH", "lat": "47.2584319", "lng": "8.8509183"},
{"slug": "rueti-bei-bueren-be-wie-arbeitszonen-qualitaet-gewinnen", "title": "R\u00fcti bei B\u00fcren BE: Wie Arbeitszonen an Qualit\u00e4t gewinnen", "location": "R\u00fcti bei B\u00fcren,\u00a0BE", "city": "R\u00fcti bei B\u00fcren", "canton": "BE", "lat": "", "lng": ""},
{"slug": "stetten-ag-von-der-brache-zum-dorfzentrum", "title": "Stetten AG: Von der Brache zum Dorfzentrum", "location": "Stetten,\u00a0AG", "city": "Stetten", "canton": "AG", "lat": "47.4004658", "lng": "8.3078258"},
{"slug": "suhr-ag-quartierentwicklung-mit-zwischennutzung-0", "title": "Suhr AG, Quartierentwicklung mit Zwischennutzung", "location": "Suhr,\u00a0AG", "city": "Suhr", "canton": "AG", "lat": "47.3726215", "lng": "8.0806275"},
{"slug": "synthese-von-industriegeschichte-und-neuer-nutzungsvielfalt-im-aeschbachquartier", "title": "Synthese von Industriegeschichte und neuer Nutzungsvielfalt im Aeschbachquartier ", "location": "Aarau,\u00a0AG", "city": "Aarau", "canton": "AG", "lat": "47.3923211", "lng": "8.0592196"},
{"slug": "tempo-20-statt-50-eine-ortsdurchfahrt-hat-das-zeug-zum-dorfplatz", "title": "Tempo 20 statt 50: Eine Ortsdurchfahrt hat das Zeug zum Dorfplatz", "location": "Cheseaux-sur-Lausanne,\u00a0VD", "city": "Cheseaux-sur-Lausanne", "canton": "VD", "lat": "46.5850963", "lng": "6.6050821"},
{"slug": "test-und-gestaltungsplanung-habsburgerstrasse-loest-laermprobleme", "title": "Test- und Gestaltungsplanung Habsburgerstrasse l\u00f6st L\u00e4rmprobleme ", "location": "Brugg,\u00a0AG", "city": "Brugg", "canton": "AG", "lat": "47.4788776", "lng": "8.1982425"},
{"slug": "tinizong-gr-aus-alt-wird-neu", "title": "Tinizong GR: Aus Alt wird Neu", "location": "Tinizong,\u00a0GR", "city": "Tinizong", "canton": "GR", "lat": "46.5831538", "lng": "9.6167429"},
{"slug": "ueberbauung-am-mattenbach-deutet-traditionelle-bauweise-neu", "title": "\u00dcberbauung am Mattenbach deutet traditionelle Bauweise neu", "location": "Grub,\u00a0AR", "city": "Grub", "canton": "AR", "lat": "47.445236", "lng": "9.5044176"},
{"slug": "weinfelden-stadtanalyse-und-nutzungsstrategie", "title": "Weinfelden: Stadtanalyse und Nutzungsstrategie", "location": "Weinfelden,\u00a0TG", "city": "Weinfelden", "canton": "TG", "lat": "47.5660099", "lng": "9.1085121"},
{"slug": "windisch-ag-fehlmannmatte-wohnen-und-gewerbe-im-zentrum", "title": "Windisch AG: Fehlmannmatte \u2013 Wohnen und Gewerbe im Zentrum", "location": "Windisch,\u00a0AG", "city": "Windisch", "canton": "AG", "lat": "47.4783981", "lng": "8.2157104"},
{"slug": "winterthur-lagerplatz-zwischennutzung-1991-2009-0", "title": "Winterthur, Lagerplatz: Zwischennutzung 1991\u20132009", "location": "Winterthur,\u00a0ZH", "city": "Winterthur", "canton": "ZH", "lat": "47.4946463", "lng": "8.7180111"},
{"slug": "zuerich-raumboerse-raeume-fuer-junge-kreative", "title": "Z\u00fcrich, Raumb\u00f6rse: R\u00e4ume f\u00fcr junge Kreative", "location": "Z\u00fcrich,\u00a0ZH", "city": "Z\u00fcrich", "canton": "ZH", "lat": "47.3833044", "lng": "8.5393872"},
{"slug": "zwischennutzung-ntareal-basel", "title": "Zwischennutzung \u00abnt/Areal\u00bb in Basel", "location": "Basel,\u00a0BS", "city": "Basel", "canton": "BS", "lat": "47.5706952", "lng": "7.5986935"}
]