[
{"slug": "tempo-20-statt-50-eine-ortsdurchfahrt-hat-das-zeug-zum-dorfplatz", "Anzahl Arbeitspl\u00e4tze": null, "Anzahl Bewohner": "4300 (2018)", "Einwohnerdichte": null, "Anzahl Wohneinheiten": null, "Anzahl Parkpl\u00e4tze": null, "Parkplatzkoeffizient": null, "Arealfl\u00e4che": "5000", "AZ": null, "BGF": null, "HNF": null, "aGF": null, "Gesch\u00e4ftsfl\u00e4chen": null, "Durchschnittlicher t\u00e4glicher Verkehr vorher/nachher": "10000/6000", "Gemeindetyp BFS": "Periurbane Gemeinde hoher Dichte", "Investitionskosten": "2.84", "L\u00e4nge des Abschnitts": null, "\u00d6V-G\u00fcteklasse": "B \u2013 gute Erschliessung"},
{"slug": "windisch-ag-fehlmannmatte-wohnen-und-gewerbe-im-zentrum", "Anzahl Arbeitspl\u00e4tze": null, "Anzahl Bewohner": "320", "Einwohnerdichte": null, "Anzahl Wohneinheiten": "140", "Anzahl Parkpl\u00e4tze": null, "Parkplatzkoeffizient": "1.7", "Arealfl\u00e4che": "18000", "AZ": "1.2", "BGF": "17198", "HNF": null, "aGF": null, "Gesch\u00e4ftsfl\u00e4chen": null, "Durchschnittlicher t\u00e4glicher Verkehr vorher/nachher": null, "Gemeindetyp BFS": "St\u00e4dtische Gemeinde einer mittleren Agglomeration", "Investitionskosten": "66", "L\u00e4nge des Abschnitts": null, "\u00d6V-G\u00fcteklasse": "A/B - sehr gute/gute Erschliessung"},
{"slug": "synthese-von-industriegeschichte-und-neuer-nutzungsvielfalt-im-aeschbachquartier", "Anzahl Arbeitspl\u00e4tze": "1000", "Anzahl Bewohner": "600", "Einwohnerdichte": null, "Anzahl Wohneinheiten": "259 (92 Eigentums- und 167 Mietwohnungen)", "Anzahl Parkpl\u00e4tze": "Tiefgarage mit 131 PP", "Parkplatzkoeffizient": null, "Arealfl\u00e4che": "55000", "AZ": "0.69", "BGF": null, "HNF": null, "aGF": null, "Gesch\u00e4ftsfl\u00e4chen": "36000 m", "Durchschnittlicher t\u00e4glicher Verkehr vorher/nachher": null, "Gemeindetyp BFS": "St\u00e4dtische Gemeinde einer mittelgrossen Agglomeration", "Investitionskosten": "230", "L\u00e4nge des Abschnitts": null, "\u00d6V-G\u00fcteklasse": "A (sehr gute Erschliessung) und B (gute Erschliessung)"},
{"slug": "neugestaltung-des-oeffentlichen-raums-das-stadtzentrum-wandelt-und-verdichtet-sich", "Anzahl Arbeitspl\u00e4tze": null, "Anzahl Bewohner": "17785 (2018)", "Einwohnerdichte": null, "Anzahl Wohneinheiten": null, "Anzahl Parkpl\u00e4tze": null, "Parkplatzkoeffizient": null, "Arealfl\u00e4che": "32000", "AZ": "1.5 bis 2.0", "BGF": null, "HNF": null, "aGF": null, "Gesch\u00e4ftsfl\u00e4chen": null, "Durchschnittlicher t\u00e4glicher Verkehr vorher/nachher": null, "Gemeindetyp BFS": "St\u00e4dtische Gemeinde einer kleinen oder ausserhalb einer Agglomeration", "Investitionskosten": "20", "L\u00e4nge des Abschnitts": null, "\u00d6V-G\u00fcteklasse": "B \u2013 gute Erschliessung"},
{"slug": "neue-angebote-im-alten-hof", "Anzahl Arbeitspl\u00e4tze": null, "Anzahl Bewohner": "623 (2018)", "Einwohnerdichte": null, "Anzahl Wohneinheiten": null, "Anzahl Parkpl\u00e4tze": null, "Parkplatzkoeffizient": null, "Arealfl\u00e4che": "2100", "AZ": null, "BGF": null, "HNF": null, "aGF": null, "Gesch\u00e4ftsfl\u00e4chen": null, "Durchschnittlicher t\u00e4glicher Verkehr vorher/nachher": null, "Gemeindetyp BFS": "L\u00e4ndliche periphere Gemeinde", "Investitionskosten": "1.0", "L\u00e4nge des Abschnitts": null, "\u00d6V-G\u00fcteklasse": "kaum erschlosse"},
{"slug": "neugestaltung-der-place-du-marche", "Anzahl Arbeitspl\u00e4tze": "50", "Anzahl Bewohner": "200", "Einwohnerdichte": null, "Anzahl Wohneinheiten": "75", "Anzahl Parkpl\u00e4tze": null, "Parkplatzkoeffizient": "1.10", "Arealfl\u00e4che": "9000", "AZ": "1.40", "BGF": "12700", "HNF": null, "aGF": null, "Gesch\u00e4ftsfl\u00e4chen": null, "Durchschnittlicher t\u00e4glicher Verkehr vorher/nachher": null, "Gemeindetyp BFS": "St\u00e4dtische Gemeinde einer grossen Agglomeration", "Investitionskosten": "65", "L\u00e4nge des Abschnitts": null, "\u00d6V-G\u00fcteklasse": "A - sehr gute Erschliessung"},
{"slug": "langnau-am-albis-zh-eine-dichte-zentrumsbebauung-schafft-raum-fuer-einen-dorfplatz", "Anzahl Arbeitspl\u00e4tze": null, "Anzahl Bewohner": "7727 (31. Dezember 2019)", "Einwohnerdichte": null, "Anzahl Wohneinheiten": "52 (davon 42 neu)", "Anzahl Parkpl\u00e4tze": "200 (17 oberirdisch und 180 unterirdisch)", "Parkplatzkoeffizient": null, "Arealfl\u00e4che": "13000", "AZ": null, "BGF": null, "HNF": null, "aGF": null, "Gesch\u00e4ftsfl\u00e4chen": null, "Durchschnittlicher t\u00e4glicher Verkehr vorher/nachher": null, "Gemeindetyp BFS": "St\u00e4dtische Gemeinde einer grossen Agglomeration", "Investitionskosten": null, "L\u00e4nge des Abschnitts": null, "\u00d6V-G\u00fcteklasse": "C \u2013 mittelm\u00e4ssige Erschliessung"},
{"slug": "genossenschaftssiedlung-guggach-8-dorfgefuehl-einer-laermgeschuetzten-siedlung", "Anzahl Arbeitspl\u00e4tze": null, "Anzahl Bewohner": "428737 (2018)", "Einwohnerdichte": null, "Anzahl Wohneinheiten": "78", "Anzahl Parkpl\u00e4tze": "59", "Parkplatzkoeffizient": "1.32", "Arealfl\u00e4che": "9618", "AZ": "0.84", "BGF": null, "HNF": "81242", "aGF": null, "Gesch\u00e4ftsfl\u00e4chen": null, "Durchschnittlicher t\u00e4glicher Verkehr vorher/nachher": null, "Gemeindetyp BFS": "St\u00e4dtische Gemeinde einer grossen Agglomeration", "Investitionskosten": "39.1", "L\u00e4nge des Abschnitts": null, "\u00d6V-G\u00fcteklasse": "A \u2013 sehr gute Erschliessung"},
{"slug": "die-bevoelkerung-bestimmt-die-zukunft-der-papieri-mit", "Anzahl Arbeitspl\u00e4tze": "1000", "Anzahl Bewohner": "1800 bis 2400", "Einwohnerdichte": null, "Anzahl Wohneinheiten": "1200", "Anzahl Parkpl\u00e4tze": null, "Parkplatzkoeffizient": null, "Arealfl\u00e4che": "120000", "AZ": "1.4", "BGF": null, "HNF": null, "aGF": null, "Gesch\u00e4ftsfl\u00e4chen": null, "Durchschnittlicher t\u00e4glicher Verkehr vorher/nachher": null, "Gemeindetyp BFS": "St\u00e4dtische Gemeinde einer mittelgrossen Agglomeration", "Investitionskosten": "700", "L\u00e4nge des Abschnitts": null, "\u00d6V-G\u00fcteklasse": "C - mittelm\u00e4ssige Erschliessung"},
{"slug": "die-bauliche-verdichtung-stoeckacker-sued-schafft-raum-fuer-eine-oekologische-aufwertung", "Anzahl Arbeitspl\u00e4tze": null, "Anzahl Bewohner": "142479 (2017)", "Einwohnerdichte": null, "Anzahl Wohneinheiten": "146", "Anzahl Parkpl\u00e4tze": null, "Parkplatzkoeffizient": "0.16", "Arealfl\u00e4che": "17500", "AZ": "1.13", "BGF": "20000", "HNF": null, "aGF": null, "Gesch\u00e4ftsfl\u00e4chen": null, "Durchschnittlicher t\u00e4glicher Verkehr vorher/nachher": null, "Gemeindetyp BFS": "St\u00e4dtische Gemeinde einer grossen Agglomeration", "Investitionskosten": "70", "L\u00e4nge des Abschnitts": null, "\u00d6V-G\u00fcteklasse": "A - sehr gute Erschliessung"},
{"slug": "die-route-du-centre-wird-fuer-die-zukunft-umgestaltet", "Anzahl Arbeitspl\u00e4tze": null, "Anzahl Bewohner": null, "Einwohnerdichte": null, "Anzahl Wohneinheiten": null, "Anzahl Parkpl\u00e4tze": null, "Parkplatzkoeffizient": null, "Arealfl\u00e4che": null, "AZ": null, "BGF": null, "HNF": null, "aGF": null, "Gesch\u00e4ftsfl\u00e4chen": null, "Durchschnittlicher t\u00e4glicher Verkehr vorher/nachher": "4000/3500", "Gemeindetyp BFS": "Periurbane Gemeinde mittlerer Dichte", "Investitionskosten": "3.2", "L\u00e4nge des Abschnitts": "700 m", "\u00d6V-G\u00fcteklasse": "C/D - mittelm\u00e4ssige/geringe Erschliessung", "Einwohner Corminboeuf": "2455 (2016)"},
{"slug": "die-wohnsiedlung-turmmatt-wurde-saniert-und-erweitert-statt-rueckgebaut", "Anzahl Arbeitspl\u00e4tze": null, "Anzahl Bewohner": "9211 (2016)", "Einwohnerdichte": null, "Anzahl Wohneinheiten": "47", "Anzahl Parkpl\u00e4tze": null, "Parkplatzkoeffizient": "3.23", "Arealfl\u00e4che": "13695", "AZ": "0.59", "BGF": "8138", "HNF": null, "aGF": null, "Gesch\u00e4ftsfl\u00e4chen": null, "Durchschnittlicher t\u00e4glicher Verkehr vorher/nachher": null, "Gemeindetyp BFS": "St\u00e4dtische Gemeinde einer kleinen oder ausserhalb einer Agglomeration", "Investitionskosten": null, "L\u00e4nge des Abschnitts": null, "\u00d6V-G\u00fcteklasse": "B - gute Erschliessung"},
{"slug": "die-wohnueberbauung-citypark-als-resultat-einer-sorgfaeltigen-siedlungsverdichtung", "Anzahl Arbeitspl\u00e4tze": null, "Anzahl Bewohner": "9938 (2016)", "Einwohnerdichte": null, "Anzahl Wohneinheiten": "28", "Anzahl Parkpl\u00e4tze": null, "Parkplatzkoeffizient": "2.5", "Arealfl\u00e4che": "4500", "AZ": "0.93", "BGF": "4200", "HNF": null, "aGF": null, "Gesch\u00e4ftsfl\u00e4chen": null, "Durchschnittlicher t\u00e4glicher Verkehr vorher/nachher": null, "Gemeindetyp BFS": "St\u00e4dtische Gemeinde einer kleinen oder ausserhalb einer mittelgrossen Agglomeration", "Investitionskosten": "23", "L\u00e4nge des Abschnitts": null, "\u00d6V-G\u00fcteklasse": "B - gute Erschliessung"},
{"slug": "ein-langer-atem-fuer-eine-gezielte-impulsentwicklung-am-schlossbergplatz", "Anzahl Arbeitspl\u00e4tze": null, "Anzahl Bewohner": "19168 (2017)", "Einwohnerdichte": "1455 ", "Anzahl Wohneinheiten": "8 Maisonette-, 3 Etagenwohnungen", "Anzahl Parkpl\u00e4tze": null, "Parkplatzkoeffizient": null, "Arealfl\u00e4che": "4600", "AZ": null, "BGF": null, "HNF": null, "aGF": null, "Gesch\u00e4ftsfl\u00e4chen": "216", "Durchschnittlicher t\u00e4glicher Verkehr vorher/nachher": null, "Gemeindetyp BFS": "St\u00e4dtische Gemeinde einer mittelgrossen Agglomeration", "Investitionskosten": "11.5", "L\u00e4nge des Abschnitts": null, "\u00d6V-G\u00fcteklasse": "A - sehr gute Erschliessung"},
{"slug": "die-langjaehrige-siedlungsentwicklung-traegt-fruechte", "Anzahl Arbeitspl\u00e4tze": null, "Anzahl Bewohner": "19000 (2016)", "Einwohnerdichte": null, "Anzahl Wohneinheiten": null, "Anzahl Parkpl\u00e4tze": null, "Parkplatzkoeffizient": null, "Arealfl\u00e4che": null, "AZ": null, "BGF": null, "HNF": null, "aGF": null, "Gesch\u00e4ftsfl\u00e4chen": null, "Durchschnittlicher t\u00e4glicher Verkehr vorher/nachher": null, "Gemeindetyp BFS": "St\u00e4dtische Gemeinde einer grossen Agglomeration", "Investitionskosten": null, "L\u00e4nge des Abschnitts": null, "\u00d6V-G\u00fcteklasse": null},
{"slug": "die-place-du-velodrome-mutiert-vom-park-zum-stadtplatz", "Anzahl Arbeitspl\u00e4tze": null, "Anzahl Bewohner": "203113 (Ende 2018)", "Einwohnerdichte": null, "Anzahl Wohneinheiten": null, "Anzahl Parkpl\u00e4tze": null, "Parkplatzkoeffizient": null, "Arealfl\u00e4che": "3250", "AZ": null, "BGF": null, "HNF": null, "aGF": null, "Gesch\u00e4ftsfl\u00e4chen": null, "Durchschnittlicher t\u00e4glicher Verkehr vorher/nachher": null, "Gemeindetyp BFS": "St\u00e4dtische Gemeinde einer grossen Agglomeration", "Investitionskosten": "2.495", "L\u00e4nge des Abschnitts": null, "\u00d6V-G\u00fcteklasse": "A \u2013 sehr gute Erschliessung"},
{"slug": "die-obermuehle-wird-umgenutzt-und-ihr-silo-mit-leben-gefuellt", "Anzahl Arbeitspl\u00e4tze": null, "Anzahl Bewohner": "24500 (31.12.2018)", "Einwohnerdichte": null, "Anzahl Wohneinheiten": "50", "Anzahl Parkpl\u00e4tze": "Tiefgarage mit 170 PP (geteilte Nutzung mit benachbarter Siedlung)", "Parkplatzkoeffizient": null, "Arealfl\u00e4che": "12000", "AZ": "1.05", "BGF": "12800", "HNF": null, "aGF": null, "Gesch\u00e4ftsfl\u00e4chen": null, "Durchschnittlicher t\u00e4glicher Verkehr vorher/nachher": null, "Gemeindetyp BFS": "St\u00e4dtische Gemeinde einer mittelgrossen Agglomeration", "Investitionskosten": "25", "L\u00e4nge des Abschnitts": null, "\u00d6V-G\u00fcteklasse": "B \u2013 gute Erschliessung"},
{"slug": "der-gemeinderat-und-die-bevoelkerung-erneuern-die-planungsinstrumente", "Anzahl Arbeitspl\u00e4tze": null, "Anzahl Bewohner": "6419 (2018)", "Einwohnerdichte": null, "Anzahl Wohneinheiten": null, "Anzahl Parkpl\u00e4tze": null, "Parkplatzkoeffizient": null, "Arealfl\u00e4che": null, "AZ": null, "BGF": null, "HNF": null, "aGF": null, "Gesch\u00e4ftsfl\u00e4chen": null, "Durchschnittlicher t\u00e4glicher Verkehr vorher/nachher": null, "Gemeindetyp BFS": "St\u00e4dtische Gemeinde einer kleinen oder ausserhalb einer Agglomeration", "Investitionskosten": null, "L\u00e4nge des Abschnitts": null, "\u00d6V-G\u00fcteklasse": null},
{"slug": "der-ersatzneubau-der-siedlung-gruenmatt-erweist-ihrem-namen-die-ehre", "Anzahl Arbeitspl\u00e4tze": null, "Anzahl Bewohner": "428737 (2018)", "Einwohnerdichte": null, "Anzahl Wohneinheiten": "155", "Anzahl Parkpl\u00e4tze": "128 PP", "Parkplatzkoeffizient": "0.8", "Arealfl\u00e4che": "31797", "AZ": "0.63", "BGF": "19890", "HNF": null, "aGF": null, "Gesch\u00e4ftsfl\u00e4chen": null, "Durchschnittlicher t\u00e4glicher Verkehr vorher/nachher": null, "Gemeindetyp BFS": "St\u00e4dtische Gemeinde einer grossen Agglomeration", "Investitionskosten": "88", "L\u00e4nge des Abschnitts": null, "\u00d6V-G\u00fcteklasse": "A \u2013 sehr gute Erschliessung"},
{"slug": "der-aussenraum-fuehrt-das-quartier-feldbreite-zum-erfolg", "Anzahl Arbeitspl\u00e4tze": null, "Anzahl Bewohner": "2000", "Einwohnerdichte": null, "Anzahl Wohneinheiten": "800", "Anzahl Parkpl\u00e4tze": null, "Parkplatzkoeffizient": null, "Arealfl\u00e4che": "105000", "AZ": "0.8-1.0", "BGF": null, "HNF": null, "aGF": null, "Gesch\u00e4ftsfl\u00e4chen": null, "Durchschnittlicher t\u00e4glicher Verkehr vorher/nachher": null, "Gemeindetyp BFS": "St\u00e4dtische Gemeinde einer mittelgrossen Agglomeration", "Investitionskosten": "500", "L\u00e4nge des Abschnitts": null, "\u00d6V-G\u00fcteklasse": "B - gute Erschliessung"},
{"slug": "das-quartier-le-corbusier-fuehrt-die-schachbrettartige-stadtstruktur-weiter", "Anzahl Arbeitspl\u00e4tze": "800", "Anzahl Bewohner": "800", "Einwohnerdichte": null, "Anzahl Wohneinheiten": "350", "Anzahl Parkpl\u00e4tze": null, "Parkplatzkoeffizient": null, "Arealfl\u00e4che": "49000", "AZ": "1.6", "BGF": "82000", "HNF": null, "aGF": null, "Gesch\u00e4ftsfl\u00e4chen": null, "Durchschnittlicher t\u00e4glicher Verkehr vorher/nachher": null, "Gemeindetyp BFS": "St\u00e4dtische Gemeinde einer mittelgrossen Agglomeration", "Investitionskosten": "61", "L\u00e4nge des Abschnitts": null, "\u00d6V-G\u00fcteklasse": "A - sehr gute Erschliessung"},
{"slug": "das-zentrum-staldenbach-verschafft-freienbach-ein-staedtisches-flair-am-bahnhof", "Anzahl Arbeitspl\u00e4tze": null, "Anzahl Bewohner": "16372 (7357) (2019)", "Einwohnerdichte": null, "Anzahl Wohneinheiten": "94", "Anzahl Parkpl\u00e4tze": null, "Parkplatzkoeffizient": null, "Arealfl\u00e4che": "20228", "AZ": "1.43", "BGF": "29022", "HNF": null, "aGF": null, "Gesch\u00e4ftsfl\u00e4chen": null, "Durchschnittlicher t\u00e4glicher Verkehr vorher/nachher": null, "Gemeindetyp BFS": "St\u00e4dtische Gemeinde einer grossen Agglomeration", "Investitionskosten": "100", "L\u00e4nge des Abschnitts": null, "\u00d6V-G\u00fcteklasse": "A \u2013 sehr gute Erschliessung"},
{"slug": "dank-innenentwicklung-zum-qualitaetsvollen-quartierzentrum", "Anzahl Arbeitspl\u00e4tze": "40", "Anzahl Bewohner": "100", "Einwohnerdichte": null, "Anzahl Wohneinheiten": "51", "Anzahl Parkpl\u00e4tze": null, "Parkplatzkoeffizient": null, "Arealfl\u00e4che": "4814", "AZ": "1.22", "BGF": "5872,5", "HNF": null, "aGF": null, "Gesch\u00e4ftsfl\u00e4chen": null, "Durchschnittlicher t\u00e4glicher Verkehr vorher/nachher": null, "Gemeindetyp BFS": "Periurbane Gemeinde mittlerer Dichte", "Investitionskosten": "65", "L\u00e4nge des Abschnitts": null, "\u00d6V-G\u00fcteklasse": "C \u2013 mittelm\u00e4ssige Erschliessung"},
{"slug": "aus-dorf-wird-stadt-malters-entwickelt-das-areal-zentrum-bahnhof-weihermatte", "Anzahl Arbeitspl\u00e4tze": null, "Anzahl Bewohner": "7500 (2020)", "Einwohnerdichte": null, "Anzahl Wohneinheiten": "200, davon 156 Miet- und 44 Eigentumswohnungen", "Anzahl Parkpl\u00e4tze": null, "Parkplatzkoeffizient": null, "Arealfl\u00e4che": "24392", "AZ": "keine Angabe (gerechnete Ausn\u00fctzung 0.96)", "BGF": null, "HNF": null, "aGF": "23400", "Gesch\u00e4ftsfl\u00e4chen": "5000", "Durchschnittlicher t\u00e4glicher Verkehr vorher/nachher": null, "Gemeindetyp BFS": "Periurbane Gemeinde hoher Dichte", "Investitionskosten": "90", "L\u00e4nge des Abschnitts": null, "\u00d6V-G\u00fcteklasse": "C (mittelm\u00e4ssige Erschliessung)"},
{"slug": "im-alten-ortskern-wohnen", "Anzahl Arbeitspl\u00e4tze": null, "Anzahl Bewohner": "6829 (2017)", "Einwohnerdichte": null, "Anzahl Wohneinheiten": null, "Anzahl Parkpl\u00e4tze": null, "Parkplatzkoeffizient": null, "Arealfl\u00e4che": null, "AZ": null, "BGF": null, "HNF": null, "aGF": null, "Gesch\u00e4ftsfl\u00e4chen": null, "Durchschnittlicher t\u00e4glicher Verkehr vorher/nachher": null, "Gemeindetyp BFS": "St\u00e4dtische Gemeinde einer kleinen oder ausserhalb einer Agglomeration", "Investitionskosten": null, "L\u00e4nge des Abschnitts": null, "\u00d6V-G\u00fcteklasse": null}
]